終於明白點解黑警只識捉後生仔女

依家捉個成年大陸佬
要成7-8個先拉到佢
日操夜操都只係夠力拉後生仔女
不過個大陸佬抵俾人打抵俾黑警拉
可惜我估到最尾應該都放佢走

我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
-高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

無人申請不反 都要照上街
需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

錫住個大陸佬先要7-8個人拉
唔敢打唔敢鎖，入左狗屋可能飲杯咖啡就走得添

嗰個大陸人但係好有力,拉住度鐵閘十幾個人先拉得開佢

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

女可以姦，仲可以係仔前夫前犯

比人拉記得叫自己中文全名比記者聽

屌你老母收下聲啦

頭先睇live上晒火 有個女仔俾人制伏係地下 立場姐姐叫佢講名 個死警犬按住佢個口唔俾講

本身成班記者diu緊班popo 點知就無預報感開左2粒tg然後就搞到全部人散無人幫到個女仔

我睇睇下都忍唔住喊

幾個男警仲出曬力壓佢系地下

係啊 個女仔都無反抗過 好擔心佢

係正狗竇門口打真係沒眼睇，同時又有左膠大叫唔好打係度護住佢